[IOS/AN] 真三國無雙•斬 (46) 服裝王異做乜L

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

1001又唔開post

大家都等緊你

btw早菲幾秒前都開左

馬超肥刷邊關好

無追post.想問
唔係今日派野咩